聽日生日無人同我興祝唯有番工

每一年都係得屋企人陪我過
個個以為我好多fd
其實無咩架咋
所以每一年都安排自己番工算
反正都無人會約我
有無人都係咁
同埋今晚開post 乞生日快樂

生快

屌你老母

日樂

好溫暖

我比人屌到已經將呢4個字可以當做生日快樂咁睇

好溫暖呀！生快

屌你老母生日快樂

屌！依家仲要比人cut更唔洗番工